今次何君妖老豆老母俾人起骨都似

霸官地本身就起硬骨
但今次再唔找數，可能班黑社會會幫佢老豆老母海葬